犬最近不停用藍絲做肉盾拆路障 呢招可以點拆?

有護送 又神獸唔到

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

一直打被動只會令佢一步一步更順利

一係散，一係和理非人多蛋屎魔法

雞蛋

蛋魔召喚

屎魔法

對藍寶具

但係次次都做完show其他藍屍睇到佢地好容易做到假民意

唔通打埋藍絲咩?
同埋啱啱九龍塘果班睇個樣就知道係住畢架山又一村嘅離地撚

遠距離用漆彈
殺傷力細
但全街人都知佢係藍絲

就係大家都知好多人都政治潔癖緊
召喚神獸班潔癖又多多說話

點解唔打得？
佢哋隨時會殺咗手足都唔定

蛋

都唔知邊撚個死左膠將「人民」無限放大到藍絲都當人民
死開一二邊啦垃圾左膠
唔好人民鬥人民係講緊唔好內鬥唔好打走自己嘅支持者/潛在支持者
叫你咪屌走啲打卡遊行參與者/鍵盤戰士

藍絲係自己人？支那蝗係自己人？

藍絲港共蝗蟲同狗渣一撚樣都係敵人，打敵人唔撚係人民鬥人民啊死左膠

當兩班案鳩痴埋一齊，暴煲係遲早既事

其實無人知佢地係咪收錢/老解/犬
外人眼中佢地就係"普通市民"

收集催淚彈 催淚彈驅散

就算係普通市民
都唔少單拎野想殺咗啲手足啦

要水彈呢類低殺傷武器

比佢地拆
星期一再鋪過

RB上面加浸老鼠膠
倒屎

總之要令到班狗冇得唔出面自己清返就得

漆魔法。

所以咪話要令佢地知難而退/清唔到

班藍絲想殺曬你地呀仲保佢地感化佢地

用d唔洗雜物又影響到交通方法？油漆？

都要有雜物佢地先有得清

洗咩破

你拆完我又 Set

慢慢拆啦

民眾鬥民眾攬炒囉。正常官會判集體打鬥。不過你都要預左佢一定鳩拉你。不過如果係咁。証明法治已死。你做乜都死

講個笑話你聽
香港法治

大學範圍某部份算公家地方。佢要去果個位你又無得阻

冇物資呀

用油佢要清咪破壞埋原本d線

冇人想部車有油掛

藍屍來到都冇野清？

傘陣逼埋去 逼班狗放tg
睇下班藍c仲清唔清rb

做乜都贊成，講完
做完再同你諗計拆掂佢

最緊要最後手足安全離開
乜都唔割

如果對面搵藍絲做盾
我地大可以搵和理非幫手做盾
藍絲搬走 和理非就搬翻入去
藍絲郁手的話 勇武就落場

咁樣我地有翻合理性係度 大家點睇？

尿？

城大得一條女係現場！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

佢地通常有犬守係到
唔會分你係咪和理非

雞尾酒

Same rules apply
Popo郁手 勇武就出手

點解唔收集tg或者自製tg驅散班拆rb藍絲？

咁樣拆

點會無吖

成街任何野都可以係物資

保護衣拆rb
煲大戰區二噁英含量

bro你係咪想講飲雞尾酒
手快快禁錯回覆

對打等d犬用二噁英 藍絲收錢唔包食彈 即走

著生化裝同佢哋一齊執
仲要講你唔驚由衫褲洗衣機傳俾屋企人咩？

為左班藍絲，揹罪完全唔抵，佢地郁手先除外

和理非派影返佢地大頭
街招表揚佢

政權一部分，點解唔打得

有屎魔你估佢地仲會掂咩

叫番啲和理非出黎
休息咁耐，渡假咩

Be water快閃就係皇道

唔好話屎魔 蟲魔我都撐

屎魔法啦
到時係人都知條友係藍屍

另類顏色水

加固路障，石屎水泥路障

Be castle 先有呢個問題，所以 be water > be castle

有狗睇住就唔係神獸啦

push

和理非同佢地講
下個路口有包車 包飯加獎金
完左一次兩次就發現無

油漆彈

其實屎魔真係有得玩

只要有第一隊人馬著住生化衣清rb......

著生化衣一齊執

算吧啦

二噁英文宣要同步做夠先得

其實唔洗漆
有怪味水都夠班屍心思思

今時今日仲婦人之仁叫唔好打藍屍一係popo 一係死阻膠 兩樣都必需要收皮

同雨革一樣。唔好打陣地戰

火魔法，快靚正

搵老豆老母

反方向戰術
E.g.入去一齊執磚但係執返啲磚出嚟靜靜地set🙂 or好似啲狗咁混入去引起爭執 or唔小心倒瀉佢哋執出嚟嘅嘢 ，etc
仆街班禽獸可以咁對我地
我哋點解唔可以咁對返佢哋
我哋可以做到唔割同盡力唔捉鬼
我就唔信班藍屍做到
不過真係要有好大勇氣先入到去🤨

清完再set 唔好硬碰

其實 lennon walls 已經係咁 應該要加固同不斷整返

無差別祝福

照打

水 屎 漆

呢招絕

我地自己去執番d磚入campus

最好用藍色漆彈

建議低殺傷力嘅遠程
好似上面巴打講嘅屎魔法同漆彈
用意係引班曱甴出TG，雖然會食哂，不過零gear嘅藍絲一定會食返多少

加啲水，加啲尿，保證醒腦提神
用汽球裝住

用火燒樹做路障
keep住個火龍唔好令火勢失控
唔俾消防救囉
普通藍絲應該整唔熄

用油漆塞 冇人想自己部車有油漆

塞1-2個鐘已經罷到工

藍屍來到冇野好拆

唔洗塞全日

記住藍絲唔係撐政府／建制，佢地淨係想拎jetso 既動物。
你見地鐵捉跳閘個陣，起初就巧威威，俾人打幾鑊咁兼上埋網（再加埋最近把幾火燒癈老），依家仲有冇人敢出黎捉人？

高級少少就會係犬儒（唔明可以youtube有講）

宣傳下路障好多二噁英，差佬唔敢掂所以搵藍絲笨7，藍絲個個生瘡生畸胎

藍絲咁想吸二噁英咪由佢地
我地去第二度再起
再拆再起

佢地以為自己有人照 冇人搞到佢
其實吸左咁多tg 身體問題遲下就現形

水加泥加味做水蛋

最緊要破窗，破破下就會慣
而家就係人地逐步踩上心口如果仲唔反擊真係等收皮

停時今日 仲諗住退讓 由得班藍絲強姦？

係咪屎魔法係rb到啲藍絲都唔怕

俾佢拆 反正都係收錢 出多幾次
啲藍絲阿叔阿姨會攰唔想出

幾百萬人大遊行

神獸係對方主動攻擊先 先可以召喚
如果只係清rb就神獸就真係太惡
快閃是皇道 講人數講精力講年齡我地通通贏
唔使硬碰 佢哋執得多條腰同關節都有事
係佢地最大報應

打埋盾

而家死曱甴用手足策略：
混入市民清路障

根本就算直接火魔都唔會割
你睇七十歲阿伯死左全世界都覺得唔抵可憐

只有火魔先可以起到震攝作用

由佢拆
拆完再起

用圍三缺一原則 俾啲車少少咁樣行
星期一嘅朝早返工時段佢喺下面拆路障
即係博鬧

平時拆road block私了係基本

用油漆彈啦

推呢個

對家用呢招係想將手足拖入泥漿摔角

唔好跟機 繼續快閃

中大手足都退左 其他大學手足請盡快撤離 保住自由之身先有花開結果一日

冷靜下先啦 佢地有狗保護 硬碰完全冇好處 仲有星期一可能過到參議院人權法

藍屍廢老用乒乓波煙霧彈都嚇死佢哋

二噁英

唔需要 由佢哋拆

咪就係 用火呢一刻並不合適

大量和理非都算係非法集結
班狗玩撚曬

學政府係路中間放幾舊石屎躉再用水泥鋪靚佢

汽罐

肉盾不嬲最怕法師

法師怕刺客（臥底）

刺客又怕肉盾

希望九龍塘可以變返淨土
我由細到大都住九龍塘去又一城
而家搞到亂哂設施又破壞哂好心up

利申 今朝有份幫手搬開路障

肯去直接攻擊政權未?

群眾鬥群眾 共匪最殺食(唔知正字點寫)嘅手段

冇得拆啦，藍絲拆RB單野已經暴露左好多以為自己係勇武但本質左膠到不得了

肉盾（藍絲）怕法師
法師怕刺客（臥底）
刺客怕神獸

傳說裝唔係咁易拎到

A 定 EX?

鬼係藍屍咩 便衣狗嚟

你係咪冇出過街 物資已經set一次少一次

我地護送佢地返屋企

話佢地比人利用？

屎！

屎

如果郁佢哋係咪會中計人民鬥人民

掟金水出去，無人傷，形象好睇

佢地派咁多犬上黎分化
我地都可以用二噁英文宣分化佢
但成效要一段時間
都係想諗即時對策

攬炒一齊嗅TG

呢個可以
仲可以用埋屎魔法

其實無問題 文宣比人撕都撕一貼百啦 之後咪冇人撕囉

1. 只要堅信我地係主流，咁砌路障應該會快過拆
2. 砌半永久路障等佢地無咁易拆

其實🐛魔法最好好多人都好驚🐛包括我在內

用打用火一定唔得！除非人地動手先，唔好講乜尻藍絲係敵人，由頭到尾只係立場唔同

求下大家唔好郁啲就又打又罵，根本幫唔到件事

P

將之前手足被斬被劏肚嘅相大大張印出嚟
寫住「藍屍收錢殺人」

學之前個pose 著哂保護衣清1次

拆咗再起囉

啱, 佢要將我哋變高牆，佢哋變雞蛋
想打民意戰

依個idea幾掂 但popo見到應該會搞9你

自制傳說裝拎磚砌摸鋪水泥中間落石屎

我驚屎尿

如果可以變主流做法就好
而家散磚佔大部分

石屎rb 再學隔離post著生化衣清野

叔一燒2.0核彈都唔割

武力不對等

咁舉旗話俾人聽
受催淚彈污染
有二噁英 有毒
會經衣服傳染家人
導致不舉 不育 畸胎

警察未有直接清理
切勿被警察利用

無論係我地set RB定佢地拆RB，都係相對理性嘅方式爭取緊大家需要嘅嘢，點解要變左用暴力去解決，仲要係我地出手先。唔好講民唔民意先，問題咁做根本係霸道同唔合理

照打囉，CLS。

唔好放炸彈落rb 等佢哋一拆就爆
小爆都夠嚇到佢哋瀨屎

唔可以比佢哋無成本咁拆路障

千祈唔好咁做

係混左入去

其實最擔心一直諗既紅黑紅紅黑依個場面發生，依個絕對唔係一個輕鬆既事態，常態黎會更麻煩

一黎藍絲暴力冇後果又有污糟野當面保護助長左佢地氣焰，做起個勢就引到更多真心膠加入就更難拆

二黎就算反擊都要就住就住，死傷更慘重

三黎污糟野有時間休息回血

真係要諗諗計搞搞佢

文宣
黑警出賣藍屍做肉盾

藍屍比人燒一次就會驚

金水

tg

文宣煲大二噁英先有辦法

好似旺角咁砌個花圃幾實用 可以砌高啲再用紅毛泥封好咁就中間個窿掉啲柴落去仲可以拎黎搞個火溝晚會

文宣 畀警告 警告無效就用 最低武力
因為佢哋唔係普通市民 係中共嘅僱傭兵 類似紅衛兵

阻你一分鐘 求大家推比前線睇

[暖氣分析] 現代木馬記 綠狗配藍屍

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

救救文宣

同意
你納左税，班popo份糧你都有差餉
仲自己幫popo清有毒物料？

漆蛋

屎蛋

水蛋

打

路障加膠水點睇

左膠見到政府建築物受破壞
以一擋萬

左膠見到手足磚牆rb被拆
手足快退！唔好同藍絲衝突

=================
左膠見到藍絲有危險
再打會死！唔好再打

左膠見到黑警有危險
包紮再護送到安全地方

左膠見到手足有危險
不了

左膠見到大肚婆有危險
不了

左膠見到學生有危險
不了

倒油

請佢哋飲屎水

玩蟲啦

仲有倒到成地垃圾

弓箭

藍威寶

極速召喚神獸

和理非去屌佢哋就得

唔係政治潔癖,係現實,係輿論壓力,
有啲6,7十歲去清,唔通你打佢一身

rb全部上曬屎尿魔法

或者上哂蛋漿

蛋蛋

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

堅守六月到而家嘅最大原則
Be Water 拆完再起

屎加蟲系魔法

狗宿

唔洗下下用劍既，用藍色漆彈

讚成

古裝片陷阱咁，郁舊野，就有野飛去佢度
創造力同幻想

放多啲污糟核突野係ROADBLOCK到?

引黑警射TG team kill

係rb到加料?

屎彈尿彈

city冇人散都唔會清得到啦

唔打得 佢哋玩緊懷柔政策 遲啲畀人影到香港示威者因為政見不同對付手無寸鐵嘅市民嘅畫面好肉酸 但如果佢哋扔磚過嚟襲擊手足就另計

屎尿好啲

左膠同藍絲根本係休班/便衣狗。

班藍屍想搬之際，行到埋去，聞到陣味即刻不了

If you cannot beat them, join them.

佢地最叻做戲

蛋漿帶哂手套口罩，唔會驚

狂屌班藍屍 侮辱佢 話佢老婆俾狗屌 仔女一世做雞做鴨 侮辱到佢掉磚就開波 逼佢食埋催淚彈

水攻

雞蛋要出動

中共就係等鏡頭下影住私了
然後會不停喺佢哋YouTube channel loop

人地對家擺到明想群眾鬥群眾，互打。點解仲要中計？

隨時有雞蛋旁身，專門拎黎掉佢地

撩完 挑釁完 即閃

最簡單，入去玩分化
藍絲學歷低兼蠢過隻豬
只要有人有收錢清rb, 有人冇
自然班低下階層會自己打自己

漆彈呢招好好！

各位覺得着生化衣去藍絲度幫手清理rb有無得諗，滲透分化佢地

油漆彈放題已夠，感覺唔會太暴力

其實主要weekend 先有效
Weekday 個個仆住返工，邊會得閒拆

拆左未再起返囉 你估藍絲定手足有耐性啲？

做咩要理定佢地散再block過咪得,你估班人會守成日???

無物資做rb

去得現場就要承受風險，唔好驚咩輸民意

大致方向就係令到路人覺得接近/觸摸RB係有危險

都係要用返中共滲透分化比較可行

蛋魔法

入去分化佢地

Agger

去得現場就要承受風險，唔好驚咩輸民意，神獸藍絲更加可以團結黃絲，大家會拍手稱快

不嬲啲物資都唔係其他地區帶入去，而係就地取材

引出tg污染區，毒撚死D藍絲，佢地就唔敢出

打撚贏，你咪可以控制到佢囉。
你以為國共內戰，全中國都愛共匪咩？啲有錢佬唔出聲咩？中共咪又係殺左佢地。
讀書係為左同人講道理，集武係為左肯坐低聽你講道理，明未呀左膠

買幾條毒蛇，放玻璃樽。上前。即刻用石仔打爆

記住, 佢地大部分都係收order去組織
所以佢地咁樣去清, 佢地一走去收錢慶祝,
可以即時出番去放番路障

我地去其他地方開花
佢地搞大學 我地就搞狗宿 咁就佢地跟係我地尾

拆野嗰啲係藍絲版既和理非

屎可能仲正

雞蛋 真心WORK

Rb貼二噁英文宣 掂到會生畸胎生Cancer
再放屎/M巾
佢地都仲拆就由佢啦
唔洗郁手打既 支共不知幾想民眾鬥民眾

自己不停比政權/奶共藍絲打壓 仲叫人包容不同意見真係全地球都搵唔到弱智過港豬既生物

裝一樽屎水旁身

屎/油漆魔法

火魔？

oush

因為popo知道有二惡英，所以搵d無腦藍絲黎執路障，藍絲生cancer不育生畸胎變condom

殺左你地屋企藍絲老豆老母先

好撚危急，派啲收錢藍絲出嚟清RB，然後引到班原本唔敢出嚟嘅沉默藍絲加入，造成破窗效應，佢哋只會越嚟越團結同大膽，佢哋而家學埋我哋用人鏈傳磚啦屌

有咩需要拆

咁咪由佢拆囉，拆完咪再起番

氣槍

A O E

什葉同離信派
大家可以參考下

排泄物，臭雞蛋。
冇傷害又可以趕人。

真 點解唔打
佢哋都打和理非啦左膠

係，拖長佢就得

我每次見都係求鳩奇拎垃圾桶,街邊告示牌,路邊紙皮嚟做rb㗎喎呢d都冇咩,唔係講緊可以對峙拎嚟守個隻rb喎

比佢地拆囉

藍絲執下執下隨時屌番政府轉頭

魔法水，水only
嚇走佢哋

開頭撕紙都好團結，但可以持續幾耐？

唔好硬碰

將藍絲變藍屍
可惜民意撚會反對

出現得喺果度，就要預左個風險

提醒佢地 TG好毒

對敵人仁慈

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

greed obj. 點對黃絲，你哋咪照佢哋一樣對待blue obj. 囉！

冇gear 皮膚吸晒啲二噁英

真

蟲系召喚師出黎啦